開始對所有既人都不相信

父母呃過我我已經唔相信....
有部份中學同學出黎做野見你有D錢一定會成日話有事想借錢
同事講既野就更加唔使講....
我終於明乜野叫君子之交淡如水

認同，只有自己先信得過。我覺得唔係話所有人都唔可以相信，但係係所有關係都唔好all in, 做到隨時抽身。
利申：曾經好認真咁對朋友，但比朋友出賣。

我開始係我朋友，同事，家庭圈入面都有9成人都信唔過。你話少少事對我講大話無所謂。下下都係你身上揾著數。

有覺悟係好事

有無巴打想TG傾下，現實中獨來獨往，唔太想同人講自己野

最近先經歷完
朋友？大難臨頭各自飛

活在當下，好多野唔洗太認真，所以關係都唔好全心全意去，要認真對待人際關係，但唔可以付出太多，而家呢個世界，做好人好似啲人都唔會欣賞，我而家都係係唔傷害人地既情況下先照顧自己感受，唔會盡信任何人

問題係無想過連屋企人都黎呃。

唔使信人
屌佢老母

問題係E家屋企人拿我屋企黎做集結點。經常搵我著數

你咁撚巴炮使撚理佢地咩
一鳩搬走啦

間屋係我點解要我搬走

係咪你買 或者你名先 間屋

父母揾你著數就正常啦，佢生你出黎

兄弟姐妹個d都有

both yes...

有利益就痴埋黎 冇就走
唔知邊個人係真心投契想做朋友可以信得過